\documentclass[12pt,a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[utf8]{vietnam}
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb}
\usepackage[margin=1in]{geometry}

\setcounter{secnumdepth}{3}		% Đánh số subsubsection trong lớp report
\setcounter{tocdepth}{3} 	% Thêm subsubsection vào mục lục trong lớp report

\title{\huge \bfseries Sử dụng lệnh subsubsection trong lớp report của \LaTeX}
\author{Thi Minh Nhựt \\ \tt{thiminhnhut@gmail.com}}
\date{Ngày 23 tháng 01 năm 2017}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\chapter{Nội dung 1}
\section{Mục 1}
\subsection{Mục A}
\subsubsection{Mục a}
\subsubsection{Mục b}
\subsubsection{Mục c}

\subsection{Mục B}
\subsubsection{Mục a}
\subsubsection{Mục b}
\subsubsection{Mục c}

\section{Mục 2}
\end{document}